呼籲 616 一齊抄警犬牌

家陣你懷疑我地身上藏有功擊性武器搜我地身就得
我懷疑你係咪真係警察就唔得?
大家係時候 運用公民權利 問警察哥哥出示委任證以確認身分

建議大家 可以連同 3，4 個人（以免比佢地大親）遊行沿途果陣檢查 佢地是否為真警察 ， 懷疑既 不妨打上去問下确認真假。

今次我地有大量和理非係旁邊支持，大家可以放心咁做合法既事情 盡享公民權利！

我地多人 睇下邊個逗邊個

推

圍撚住啲ptu嚟抖

确

拒絕出示既 不妨影低 佢地既編號， 走果時大鳩佢地話之後會清算（記得旁邊搵朋友拍住片哦）

Push

小心佢屈你 "要求不合理"

無情情走埋去抄牌有機會理虧

拎住佢張證 望兩望
「喂唔似你既
張相望落唔似咁狗喎 真定假架」

我地地鐵比人當狗咁搜 今次係反擊既機會啦

支持

呢啲唔係犯法野吸嚟

大家識做啦?

有狗叫人行好D 叫人唔好企出欄杆
就過去問佢拎 唔係點知佢有權執法?

一齊拎部相機將沿路嘅狗仔同no.影低

一陣你查完佢佢又查返你仲柒

將目標分散去差佬到是不明智

咁林鄭有冇企係銅鑼灣?

1人查1次

認真冇野驚 ， 如果係地鐵站既 見到佢搜人身 可以一齊圍住佢查佢身份， 目的一來係落佢面 ， 二來可以壯大我地黑警既database

推 真心嬲 叫你出證你出唔到 點信你係警察

可以 幾group 幾group咁企係地鐵站 一有人被搜身 就出黎 質問佢地身份

合理懷疑理由 可以引用 琴日譚文豪議員要求警方出示證件而無法出示一事

個日想拎本簿出去見一個抄一個 想加埋影佢地做backup
影佢地委任證犯唔犯法

夠人多，圍返去轉頭，唔使掂佢，廢事話襲警

建議 可以再搵多d人group埋 就唔驚 ， 比佢抄下牌唔緊要 ， 今日做既野冇犯法

我有講過唔駛616，平日見到都可以

查咪查 無犯法驚閪

最好拎埋薄仔扮 mark犯咁 mark低佢地個名 落鳩佢地面 ， 書包唔洗帶咁多野 要搜身直接show個空書包比佢地 ， 走果時不妨 冷嘲熱諷下佢地

問 要check佢地身份係咪應該999 定有其他熱線？

記住警察通例 20章

第3條係可以問佢職級&職員編號

第14條係執法時出示委任證

唔肯出示既 可以報警懷疑有假警察

我依家懷疑你冒警，請你出示有效証件
証明你係黑警

1. 係黑警可以抄No.起底
2. 冒警，搵人圍佢

Bookmark
仲有冇其他相關例
係可以呢幾日背埋去到時拎出黎用？

可以print定出黎 到時對住講會大阻吓性d

最好打去最近地區警署報案室
可以先1823問

和理非或者忍左好耐既市民 不妨 616 黎檢查下有冇人冒警啦

推一推 低成本抗爭方法

就算佢出證都要睇下係咪假證

阿sir最撚鐘意問你係咪偷返黎

打上去問下咪知

打上去問下即係打去邊度問？

無得拎佢張證
如果可以我直頭想拎張嘢睇返幾分鐘

5.如何辨認警務人員之身份/警察委任證之真偽？

警務人員在以下情況須出示警察委任證：

便衣警務人員：在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。

軍裝警務人員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。

當警務人員出示委任證，只須向提出要求的市民展示委任證，而不可將委任證轉交任何市民查閱。 如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署 查詢。
警察委任證特徵如下：

正面印有(包括中英文) ：
香港警察、
彩色警徽、
警務人員姓名、職級、僱員號碼、
相片，另有香港警察及HONG KONG POLICE 字眼的鐳射標記。

背面印有以下聲明：「本證持有人是經正式委任的香港警察，其相片及資料載於背面。

就近警署 ， 我諗999應該得？ 有冇巴打解答下

你唔記得後面有朋友幫手後面影住？

當警務人員出示委任證，只須向提出要求的市民展示委任證，而不可將委任證轉交任何市民查閱。 如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署 查詢。

記住人多先好行事 ， 有人唔肯出示 大家記住記住大叫 有人冒警， 跟住可以考慮報警處理

警察通例 第20章 警署與各科組日常處理的事務
20-03 在市民要求下披露身分
在不損害行動效率的情況下，人員於行使其法定權力時，在市民要求下應披露足以辨別其身分的個人資料。人員按要求表明身分後，應最低限度透露以下資料:

警員、警長、交通督導員及
高級交通督導員
職級及警務處職員編號

警署警長
及以上職級
職級及姓氏

20-14 委任證
只要擬進行的工作不妨礙人員妥為保管委任證，警務人員在任何時候均須隨身攜帶委任證。便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨認其身分。

Source:

Example:
哦 叫俞頌豪呀
入職唔撚夠一年咋柒頭
搜啦屌你老母個閪
搜到乜柒呀屌
走個陣：垃撚圾

Ho ball

邊到可以check警察編號

大家拍埋片, 影下相咁
等個資料庫更加完善

係時候拎返d尊嚴啦

係咪有機會data base唔夠
搵唔到資料

唔好拎 佢有機會屈你搶證 但你可以大大聲讀佢個名同number出嚟 睇唔到就報警 懷疑有人冒警同私藏軍火

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

帶埋英文版出黎 問佢識唔識英文 話唔識拎份殘體中文出黎

無知一問
如果不確定證件真假
例如 張相唔似樣
應該如何處理

佢會屈9你阻差辦公

只要個個一齊做 其實係好招

所以要夠多人圍先得 同埋講野要夠氣勢

真心有用

唔洗616啦 大家快d而家組隊係街見到幫d學生啦

放兩罐狗糧喺袋比啲狗搜

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

地鐵站保衛隊 分擔下議員workload

總之就要人多
特別黑背心果班
人少好危險

唔好用粗口，會有位被人入

你單對單就話啫
4-5個圍住佢講有咩罪？
辱警罪？

見狗就叫佢比證
每個人都做一次

最緊要講, 張野係咪偷番黎架

最緊要搵一兩條友唔同角度拍片保護自己友

如果唔出示 記住大叫有人冒警 附近市民可以幫手圍住佢地

推到上熱門 聽日一齊抄狗牌

著背心嗰種算唔算軍裝？

試過問睇證，個警察話一個出示就得，其他警察唔需要出示

其實係咪真？

軍裝都可以問pass ?

點知你係咪打暈個呀sir着咗佢套衫

聽日逗返鳩班狗

報仇啦各位

最緊要人多

記得唔好掂佢張証，否則告襲警

自己都拍住片啦 ， 預期佢會推開隔離所有人話 阻住佢地做野

無錯，點知係唔係冒警，你知啦，上次咁多冒警既出黎搞搞震。